冬天，廁板係屎忽既仇人

凍冰冰
打冷顫

屎眼係馬桶既親人

只要揸緊個信念一坐落去，會令你唔想起番身

廁板中出英雄

屋企裝左日本馬桶，暖笠笠

可唔可以去巴打屋企試吓
利申：有閪巴打